拿小狗餵鱷龜 生物老師被起訴虐待動物罪

根據檢方調查，克羅斯蘭於今年3月放學後，在數名學生面前將一隻病懨懨的小狗餵食擬鱷龜。學生回家告知家長後讓此事曝光，網路上有將近19萬人連署，要求校方開除克羅斯蘭。「善待動物組織」（PETA）也發聲明譴責克羅斯蘭的行徑「兇殘，不應接近易遭影響的年輕人」。
不過網路上有也出現力挺克羅斯蘭的聲浪，發起「我們支持克羅斯蘭」網路連署的民眾表示，他是以嶄新的方式教授自然，且熱愛其工作。目前該連署約有3700人簽名支持，大部分是克羅斯蘭的同事、前學生及社區民眾。

咁都告

如果係活雞/牛/羊就無問題
I love animals.jpg

On9左膠
狗肉先補啊

人都唔俾食狗, 何況你隻臭龜

美國就大獲，歐洲好似成日試

ON 9 龜唔係動物? 人地食肉係天性黎
D狗撚真係好煩膠